生存咗咁耐 有冇試過諗返以前

行年廿五
小三之前果啲都無哂印象咁滯
得返啲片段記憶

有無計勾返起啲回憶 等我話比自己知細個嗰陣都有過朋友

無令你情緒起伏大既野發生係會唔記得

有一刻想問返果陣時識嘅人
問佢關於自己嘅嘢 會唔會好撚奇怪

主要記得既都係 關於 玩 既野

同朋友傾起
都係用一兩件代表性嘅事帶過果段日子
久而久之自己都淨係記得返果一兩件事

每年都記得一兩件咁

好後悔點解唔寫日記

成日都諗返中學時代，真係最開心最青澀既日子，但係唔知點解就算係諗返最開心既回憶，都有種淡淡既哀傷係到